輸錢皆因贏錢起

別被氣氛影響個人心態